人緣好/差嘅待遇有咩唔同?

想知個分野喺邊度

利申: 我一定就係人猿差 成日俾同事蝦鳩

我好好彩，去到邊到都叫做有遇貴人

點蝦發？有冇檢討過點對同事先？

我剩係想知人緣好嘅特質咋

九唔搭八？問非所答？自我中心？